大家法唔法國KPOP係抄香港嘅MKPOP？

雖然只係差一個字

起一起樓主底

起到啲乜出嚟？

藍屍底

我追求民主公義架